慕後玩家（3）

繼續討論

打錯標題自膠

慕後

一入黎又係脆魚

諗起當年女拳大結局

花生仔最後都冇爆出黎咁去搵脆魚老豆既作用係咩

有無人覺得翠如今集演技突然超曬班

墓後玩家

如果嗰兩個醫生係陸永同c君做就好
有個同ted一樣樣嘅人媾返da
家姐就c君食

可以討論下有幾睇

屌你cut乜撚嘢呀

冇睇之前果集
點解emma本身訂左婚又無啦啦話好愛美白針？

Emma後面返黎真係晒左

好耐冇試過咁神心
日日追黎睇

Bosco翠如落到地府繼續鬥

e集究竟去左邊

正啊呢張
果幾集咁啱miss左

蕭正楠呢句係有意思嘅
佢當初又係畫咗個圓圈，先同返脆如一齊

Btw垃圾剪片，還我煒哥yoyo

最後獨白
編劇係暗示如果花生仔即場篤脆魚比人拉佢就唔洗死

求gif

個ending唔差既, 但d演員功力未到家.. 雪雪雪同脆魚

冇出過呀

呢三集都冇提過

真心個結局好破格 正

天台圖

依幕呢???

B站有得瘋狂重温

係
同埋殺人者人亦殺之
沒完沒了

好玄啊...

好好笑張圖

咁邊個殺Emma

真幕後玩家

心心

咩叫b站
any link?

bosco黎？

汐然

殊途同歸
脆魚間接殺李嘉，直接殺Boss高，抵死

成套都唔錯
衰在脆魚神級演技同花生日本熱血on9 個人設

成套計, 女
龔嘉欣好戲, 唔洗多講
劉佩玥, 鄧佩儀 都做得好 兩個都新但交足貨

煒哥 正常發揮,
若果 yoyo 條線寫多 d, yoyo 可能同煒哥有 d 火花, 應該幾正.
可惜無講落去

糖妹都算 OK, 始終唔係做開戲, Ted 死果段, 糖妹都OK

莊思敏戲差, 但個角色本身 on9, 都對得住個角色

脆魚係浪費左個角色

馬明d表情

都話藝術品

zero鎮魂曲

今集得 bosco係叫carmen果到最好睇
其他完全係暴走

唔會啦, 結局汐然都成左成佛唸佛計咯

有冇人簡單答下

拍女同黎講今次TVB算拍得唔錯

真係想問有無少少時事常識

其實好耐無睇tbb劇
唔知點解會追左呢套

簡單答你
因為呢套係膠劇

有幾多人係為左yoyo同煒哥先睇

尋晚果集佢上左美白針office話一直都係最愛佢，話一啲都唔愛佢未婚夫。

天台有人
你班友係咪無睇新聞

【本報訊】「視界香港」藝術展將於下周四（19日）舉行，近30件人像雕像擺放在中西區多幢大廈天台，赤裸裸的雕像遙望天際，探討人類與地球的關係，惟雕像過於逼真，自前日起擺放後接連有市民誤以為有人企圖跳樓而報警，單是昨天就有至少兩宗。有市民認為展品擺放天台令人
不安，應該移走；亦有人認為有關藝術品頗得意。
記者：簡明恩

■天台雕像吸引市民駐足拍照。

該藝術展名為「視界香港（Event Horizon）」，由英國藝術大師Antony Gormley創作，自2007年起先後在英國倫敦、美國紐約、巴西聖保羅及里約熱內盧展出。「視界香港」展期為本月19日至明年5月18日，共放置31件人像雕像，27件擺放中西區的大廈天台，4件放在街上。

個結局咁school days嘅。。

咁多人岩岩放監

0交代

好不負責任

TVB

好失望呀屌你

連susan都有對白 仲開多個角色咩cindybb
咁都冇煒哥 屌你tvb

hole hole地生活

好心啦 套劇寫得咁正 就做多一兩集先大結局 最憎就係趕收工既大結局
btw 我覺得脆魚今集既戲幾有gone girl入面女主角個feel(唔計開頭同中段）

我要煒哥yoyo sheshe 摸頭果幕呀。屌你老母tvb cut 撚左

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！！

tvb 浪費左我一個鐘 屌你老母我要yoyo煒哥呀屌

點解sheldon 要害阿ted

泊左好碼頭不過仍然鍾意bosco

Tvb同我嘔返出嚟呀

之前有巴打話佢其實想嚇走佢
點知ted頂唔住自殺死

屌 岩岩冇睇到 仲想入黎睇下煒哥同yoyo
點知冇講到

有無幕後玩家全集重溫 之前無睇過只係睇左岩岩大結局，想追返

脆魚好有畫皮feel

tvb super

冇啊 乜柒都冇

Nice boat

嫁個二世祖再離婚分一半身家
咁咪有錢，符合佢琴晚講嘅「你都係為錢同黃翠如一齊姐，而家我咪有錢囉」

屌tvb老母
祝tvb年年蝕錢

鬥雞眼

斗雞

Carmen燒相嗰幕笑到仆街，明明是自拍照但全部人都唔望鏡頭

我這樣討厭 他完美如此

留名

美白針做咩生cancer咁

風格圖

正宗無戲到死

其實之前cctvb 劇透哂都幾無癮

唔講唔覺 笑到仆街
公嘉欣呢個look真係好靚

美白針臨死脆魚奸笑果幕
個口罩又帶正又帶反
一時藍一時白 好撚搞笑

神級演技

bosco死個幕脆魚做得唔差喎 咁多人屌

顧成雙令我唸起呢個問題

一個演技很爛的演員和一個演技很好的演員，誰更能飾演好“演技很爛的演員”這個角色？

我覺得當然是後者，例如喜劇之王

Ok la

我 cap 完呢幾張圖, 我諗起 Mary 公仔

等足兩晚，連字幕都唔交待一下佢地下場

條女係邊個黎 好撚正

張繼聰fb live好撚好笑

顧復生個女朋友

tvb

唔明最後點解個個都原諒sheldon 明明又搞到d 兄兄弟又坐監又離婚

波士高已經正式更名做美白針
屌你地個個都咁叫佢

啲人問佢煒哥去左邊...
佢答俾人拉左...
唔使畫公仔畫出腸...

有樣野唔明，之前燒正南去左呀雪屋企將佢包成木奶衣果段其實係重咩？完全無意思無下文。不過套劇整體黎講都幾好唔錯，覺得脆魚最後都唔係鐘意燒正南，係開心燒正南無踢爆佢

脆魚應該真係鍾意燒正南
講離婚個幕
脆魚坐的士錄音俾燒正南個陣講到喊
照計佢無需要做戲俾的士司機睇

係監獄到繼續同yoyo sheshe

不如去tbb fb 敲下碗
真係有拍但剪左，敲下有可能擺youtube出返

復生集團最後比班董事玩曬
最後完全無人理

個Cindy 出場意義係乜
咪又係貪錢女人
聽到佢嗌bb以為個女人有左
又黎下一輪爭復生集團

蕭正楠係代理人

姚嘉妮同翟威廉嗰條線有無再講
印象中上次話係女神之後就無講過
兩個完全無戲份嘅角色開條線黎做乜？

佢話得閒到要飛埋去大陸做義工嘅 即係無理啦

最尾Bosco轉死性 轉得咁快 我仲以為佢係知道Carman個肝啱佢用添

奸角黎講波士高都算死得慘
又盲又內出血又衰竭
諗起臨界點事件條友